**项目说明** 
- seaboxdata-generator是人人开源项目的代码生成器，可在线生成entity、xml、dao、service、html、js、sql代码，减少70%以上的开发任务
<br> 


**如何交流、反馈、参与贡献？** 
- Git仓库：https://gitee.com/seaboxdataio/seaboxdata-generator
- [人人开源](https://www.seaboxdata.io)：https://www.seaboxdata.io   
- [人人开源社区](https://www.seaboxdata.io/community)：https://www.seaboxdata.io/community   
- 官方QQ群：324780204、145799952
- 技术讨论、二次开发等咨询、问题和建议，请移步到人人开源社区，我会在第一时间进行解答和回复
- 如需关注项目最新动态，请Watch、Star项目，同时也是对项目最好的支持
- 微信扫码并关注【人人开源】，获得项目最新动态及更新提醒<br>
![输入图片说明](http://cdn.seaboxdata.io/47c26201804031918312618.jpg "在这里输入图片标题")
<br> 
<br> 

 **本地部署**
- 通过git下载源码
- 修改application.yml，更新MySQL账号和密码、数据库名称
- Eclipse、IDEA运行seaboxdataApplication.java，则可启动项目
- 项目访问路径：http://localhost

**演示效果图：**
![输入图片说明](https://images.gitee.com/uploads/images/2018/0731/150920_761d8835_63154.jpeg "aa.jpg")
